FIFA18 Ultimate Team 討論區 （15）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

阿些斯奧OK好用呀

無啦啦中左1001

Ea快d死全家啦
Sb例牌最後一場入一球電腦追一球
12碼一定係電腦撲曬，我捉到路就捉入
屌你老母死全家落地獄啦

無知一問，想問下OTW player 會唔會有第2輪，定係得果幾個？

想快速加綠盾 係咪入場即走就得？

平時好少德甲撚，今日咁多嘅

BTW. 如果中堅IF真特食SHADOW都好好用，
睇數值可能唔係超班，但夠晒平民

If 爆炸好唔好用？如果中場線用住lalala gueye if爆炸夠唔夠做

勁撚到仆街呀黑卡爆炸

開左波先

tah +ginter 都夠玩

終於趕得切18場，打到想死

冬季轉會果啲會出新otw
你要依加果堆既話好似只有WL啲神包先開得出

Naldo
Tah
Sule
Sok
都勁
貴少少hummels 都唔算話真係好貴
希望隻naldo if 平d

真特係邊隻?

可能見數值差真特真係冇咩人用
我鍾意用SOKRATIS，夠快防守又高身位又好

如果今星期會有Naldo黑卡就可以改用IF Naldo

我都等緊呢隻

自膠，睇開唔同翻譯

德甲反而右翼真係無隻好用⋯

左翼我用bruma都叫ok

唔係話吹奏佢呢隻真係用得過

真特 真達 堅達 堅特

sb一定係對攻㗎啦
入波多過電腦 理得佢追我幾多球

12碼就點射都輸 無計 所以加時一定要贏

今星期大波賀2隻翼我好鍾意

決定儲錢買迪布尼

10500入手，神卡

邊隻英超龍 又平又勁？

用緊羅美路 一般

正
出完紫色沙拿出埋韋利安
賣撚晒佢

我貴巴打少少12.5k買入

新手上路
大比拼砌撚哂比堆垃圾我

Ps4 UT 賣coins
Tg: lolo1011

一隻我轉左cm 一隻轉st

有冇巴打知點解hamsik突然貴左咁多
好想買黎打攻中

唔係咁撚仆街啊...
今年10月底就出toty..

仲有30萬左右去執卡
打算買隻紐亞再睇下夠唔夠錢買IF梅拿／IF Naldo

全黑卡陣

邊度消息

我D黑卡都係平民IF黎
利華隻阿蘭基斯都好實用，又唔係貴

慢既翼真係用唔慣 zuber 我用黎打cm勁到傻

另一隻rm轉左rf

想問下個web app轉會窗鎖左係咩原因？

比拿拉比點睇，呢隻都好好用

德甲呢個陣係咪極限
不過想講奧巴美羊成日亂咁走位
有時又痴住對面後衛一齊跑
有時中間進攻緊又走到去底線
完全比唔到佢
洛賓列奧斯係靈活但掂一掂就仆街傷埋

De gea 打電腦都唔覺勁
一打online上撚晒身

人點解人地鳩射個地波都入 我就比佢救晒一係就射中人

用埋紐亞就per撚fect

zuber kramaric 轉左 LF RF 玩4321

Tolisso 擺係CAM位食咩chemistry 好

直接hunter 定engine幫下dribbling好

曼城嗰個

我打法鍾意2隻CM禁個地波俾辛度華拿hold波
之後梅拿／2隻翼入後上，所以4411應該係發揮得最理想

St果隻夠唔夠volland勁

求解

好似打多d都會解鎖

無紐亞算甚麼極限

砌左Kane個SBC
但砌完覺得Kane唔好用 好慢...
都係用番lukaku算..

未用過禾蘭特, 但辛度華拿食完卡身位99
射門又有9字, D中距離射門幾勁下

過一排會冇啦啦unlock

有冇人講下馬達同大衛施華用落有咩分別

平

艾拿巴+萊斯都30萬叫平咩

原來仲有個保定

儲緊錢買埋佢

點解你個陣咁撚勁rating都係得83
我嗰個鳩鳩地都有84
究竟點評

壓星

壓星狗

search fifa18 toty
23/10 announce陣容
但唔知ea會唔會同步出卡

用5個銅人壓星 另加7個後備做替換回氣

諗緊將唔將攻中轉普巴
想組中前場法國隊 但搵唔到隻右翼配合返右閘chemistry

壓星其實好大風險, 一傷就蝦蝦
利申:壓星狗

用晒全部46壓得仲過癮

就出if

想問大比拼幾時更新?
幾時出TOTW??

壓盡都係4星半 唔係都係一樣咩?

真係出埋唔洗儲都得了

數字上唔知有冇關係, 反正都係壓
唔差在用埋d 46去壓

紐亞勁到癲 d波全部接到實一實

我上網對親差唔多隊隊都係壓星
乜唔係基本要求嚟咩?

德甲
曉武士5萬幾入，幾好用，對明星陣都頂到下

屌你老味個電腦防守食左藥牙

J洛好冇用

求問大比拼幾點完?

有隻荷甲if st叫Locadia
用落都似llk,又平

係咪再up就要十皮？

我用bruma 覺得屌打reus

射波勁，同werner玩one two pass效果幾好

有無巴打做左大比拼?想知值唔值得做

當賭錢咪做 9成回唔到本

如果要補強既話換左翼定後防先

究竟換唔換lkk好
唔捨得放Kane
d finishing 真係好屈
下下網仔死角

有冇人覺得隻m keane幾撚勁 又幾快又幾大份 仲要控波可以

我都諗緊potm Kane 定LKK好

覺 B隊用緊

諗諗下換大衛施華更抵玩

我用緊普金版ja
但已經覺得好好用

volland用過 麻麻地

餓we g 好用過佢

四不像 速度身位射術靈活都好普通

用緊
無錢換迪布尼

LM

耶蘇用邊張chem卡好，hawk?? 有無巴打比比意見

Hunter
因為佢食hawk影響都唔大 食完都係咁低strength 改變唔到乜
食hunter加爆佢finishing 仲好

Jesus你地覺得係咪出硬if 如果出左就好 買佢隻if返泥用

咁我落單了

SBC nation and league hybrid 點解我打左十場都味做到任

發覺啲銀卡幾貴都有人買
但係buy now好似唔可以高過一萬？

4231 普巴打CDM 會唔會好怪
唔湯唔水咁
覺得隊波差梗個CAM 所以想改位

SBC炒卡姐
張卡過埋今日就冇人買架啦

點解無人信sterling 會入totw

普巴唔係cdm 佢cam黎

我入左兩隻 我信

FYI
就算係同樣加三格shooting
每張卡真真正正加啲咩stat都唔一樣
eg. sniper會加15 finishing 但唔加shot power
hunter加10 finishing 加shot power
變相有啲人仔某個stat已經有9字頭 推爆都係99 就會浪費左少少點數
details futhead futbin都有
建議每張都禁一禁睇睇

開game沒左個sbc

夠鐘

大比拼幾點夠鐘?

萬幾蚊炒得幾多丫

有沒人知coin價幾多

中場太多人洗唔洗賣/換走啲
Sub有castro,keita,if zuber,比拿拉比,traore,基拿比,forserbg

Volland平民（勁過）梅拿，當然以st黎計

今日elite3 pack 中左ibra
賣左佢 trade in 左隻LKK
用左LKK幾場，
補返到7 張合約100 chem 就賣返出去

佢係力量型
係幾好用

不過我用開拿卡
靈活 配合 組織 等等都適合我多d

所以琴日有個巴打講得岩
人地點講都無用
自己用落手先最真實

其實怕入錯貨咪出去打番online season 試下邊隻人仔岩自己用。（我都係剛剛領悟）

意甲有冇邊隻攻中好用大波拿太貴

阿根庭Gomez

英超攻中邊隻好用 budget 10k內

一分錢一分貨

30k 同 400k 邊有得比

做到7，8成已經好好了

咁人地話大波拉貴呀嘛 唔係點 同佢差唔多類型既意甲攻中係得呢隻

有冇ching用老馬 係咪好快冇氣

我用過eder 打攻中都幾好用

24000 bid 到2隻virgil, 仲有一隻食埋anchor
秒放一隻32750 賺6-7k

其實兩閘點樣守跑狗隊

兩閘係咪優先換

英超雙箭頭想搵人夾Kane
有邊隻推介?

狗達

我都想知
我岩岩隻M Alonso比人地用畢爾包隻William爆到開花

Costa or morata better !?

課完金用coins買柏金
突然有點空虛

想換防中有無推介 非熱刺同曼聯就得

Mendy

仲有17萬補強
RM 同埋左右閘有冇推介？

華西/walker+mendy

轉陣先 442垃圾到爆

用晒成副身家合左kane先發展完全唔識用,成場起唔到兩腳,請問大家用kane玩開咩陣

六皮野有張黑卡bruma
諗唔到可以點輸

丹比利Rm 法國無乜靚左右閘

BELLERÍN??

有冇人用意假打352 因為冇閘勁 會唔會怕比人瘋狂爆邊

如果我打慢慢L2再傳波上去 或有時會三角放波
應該揀靈活定係大隻
或者咩陣比較岩

Azpilicueta good or not

我想問下點解日職隻cristiano會一隻都冇
岩岩正想玩下日職

所以你左右中場最好有一定防守力

12-0
13-10
屌你老母場場鳩吹十二碼比對面
我係禁區比人撞到彈開3個身位都當睇唔到一係就每場比人兩三球困下困下咁入
唔撚打lu

冇閘勁
冇錢咋下話

haha ea
我打就吹到咁撚正 下下都係我犯規
對家可以一下都冇吹過 點玩呀

食完shadow既黑爆

Lallana定韋拿杜姆好

想問下咩網可以睇食完卡加幾多數值

請問係咪踢任何比賽夠10場就會加chemistry

futhead

105 defend 係咩concept

係食完93 defend啊on9

咁樣仲可以點upgrade? 打開彈彈波

尼恩高蘭食咩卡好？打4231

古天奴咁夾硬 用艾力臣好過啦

差唔多type? 不過古仔用落都幾順

同唔同type我就唔知
但好肯定塞隻4chem落去係浪費左
分分鐘10chem蘭仙尼都勁過咁樣放

係咪痴撚左線 點做到

岩岩買左今晚試下

RM dembele
LB marcelo CB varane
RB bellerin

點補強好 中場可以塞咩 隻79其實幾好用

試下Sanson

巴打們, multi league & nation 果part我跟住佢咁買人, 點解佢過到而我個chemistry 過唔到既, 有咩方法解決呀

打左10場未

前面果兩件同右翼要peferct chem
同隊同國家

原來係咁, 試下先, 唔該巴打

今年連登多左好多壓星狗
有人唔做走去做狗

老老實實呢個數值我覺得係假
自己比較下食完hunter 的rashford + basic 廢老的finishing 就知

想問下上年pc比人清過coins 今年第一次買coins比人捉會唔會都係清coins加警告

De gea 個價係咪升左 冇一隻平過210k

想問有冇人fifa 個level 係冇升到
我卡住左係43level 好耐
係咪用左+1000 coins 就唔會升

我卡左係14, 未用過1000 COINS

有冇人試過單人D1護級之後無錢呀？

見你係442 又係法國 比你參考下 我用緊呢個陣 黎緊目標換bailly+de gea RM必買dembele 左右閘要混搭先有勁少少既

想問下個個跟佢條片咁砌
d卡係咪炒高左

琴日600conis入左

Alli 同靴里拉食咩chem卡好

前鋒78果個轉丙朗

成日架啦， 我試左3次

上個星期 我SB 開到 OTW Morata,
但只此一次，
今個星期最貴嗰隻係 Bellarabi

大把人兩個禮拜毛都冇條

岩岩偷到雞33k入左隻mk

抽左40000Fifa point 一隻otw都無
最後要買金幣買ddg

咁都得

一分鐘前d人重成千去搶曼主場衫
一分鐘後200就買到 下手300都有件

尋日all in 左10皮野炒卡

包膠？
想抽邊隻totw?

20.5萬買左紐亞, 應該唔會趺掛

成日都係咁

睇黎巴打都係阿狗

用用下matic 又入番kante

我係係d 平價球員到揀心水黎炒

尋日賺左9萬幾 而家差唔多200k 係手

有時d 球員唔知點解無啦啦好平，你會覺得一定升得返上去
我之前炒費托 都賺左幾皮
不過尋日10皮買到得返200蚊係戶口有小小驚蟹晒

btw, EA 係會打擊炒風，你bid 野bid 得太密會bam 你12 hrs (好似係）

Schneiderlin

朗尼

其實最鼓勵炒風就係ea

唔炒卡邊有人課金 你班撚樣快快手課啦

我自己都課左1600, 抽左一堆650 返黎

藥膏

PS4 賣coins
TG: messi520
大概有1.5-2m

我少巴打一個零, 抽左1400pts見唔對路收手

呢隻game 唔抽返一兩萬point 係唔會抽到野
我最勁中隻dybala 不過係sbc 出

有無人用緊Lacazette 你地食hunter or hawk? 可唔可以解釋下

其實個分別有冇咁大

我果2,3隻好野都係sbc/ sb出

食左finisher

為左佢，我玩左3~4場就賣左LKK

應該無 但自我感覺良好d
食hawk strength會變8字頭
諗緊

你都on撚9
如果隻game真係有handicap
勁d同高rating d果隊波反而蝕底d
咁課金砌隊黎把撚
根本就係壓星防止有handicap先公平

明知有handicap都要撞埋牆咩

on9 一問
1000 coins x 15 呢類boost係咪買完一次就無
定會久唔久refresh有得再買 ?

巴打都係曼黎架喎 佢真係咁好用？ 頂波同hold波點

買完就無

想問一野買coins有咩好方法？
普金一隻上限10000都要賣80隻
再加24000差價

得3，4隻廢黑上限5萬

雖然唔係問我 但我兩隻都有 覺得LKK好用d 成隻tank

但拿卡係快矮得黎 又有balance又有strength 既st
你可以睇下佢身體質素係勁過基士文 bale 果d 所以諗緊如果出左if jesus會唔會換

揾佢做埋齋果個..食Sniper 射到就有咁濟
不過嫌佢唔撞得
最後換左Lukaku 搭伊巴 勁到癲

Pc正常30萬

你揀d黑卡個price range大d
例如brozovic 150k上限 但佢市價只係37k

琴日開PACK最好應該m alonso同祖記個中堅bxxxxxx

我覺得身位一定無LKK 咁好架喇
LKK 玩左幾場個對抗性好強
射門啪啪聲
不過差D 細緻

拿卡可能用慣
所以清楚佢D 走位，邊D 波佢去到，邊D 波佢傳到

LKK 絕對好用架放心
係個人選擇繼續用拿卡

巴打們online season 打到D幾？

廢就廢啦

兩隻狗仔

無壓過星一樣贏 根本你地廢

bruma想買佢黎頂列貝利個位
定係買reus用比較好？

我想問埋bruma同reus非慣用腳有幾多星

d10

巴打, 想問下最好炒係咪1000-2000個range??
你係隻隻bid 定係snipe d 低價buy now?

if jesus出應該都過20萬
心思思整隻POTM KANE loan版試下先

如果佢84 raring可能過40萬添

咁既然你唔信有handicap
你又屌乜春人壓星呢

你話你呢d人係咪on9 無d logic

P4呢幾日成交都係22左右
起身見有張平左D就入手

De gea 個價企得好硬
想買都買唔落手

不過strength應該都係7x左右

得啦得啦, 威啦, 我係廢柴

短期內都唔會跌

因為真係值

D9
老實講今集online真係唔多想玩
d scripting可以半場lead住三球全場倒輸兩球
Reward又無SB咁吸引
打一星期輕鬆攞個gold1/elite3都賺返接近十皮

認咪好囉 走出黎解釋自己點解要做狗有咩意思

其實睇你幾多本金 我覺得5000 以下既野即日/隔日升跌個百分比好大（即係都有可能會蝕得好勁）

至於bid 野個技巧係 我通常都係10隻平bid 3-4隻，buy now 好小用，因為通常9成buy now 都無水位
一來你dominate 唔到個市，你transfer list 得100個位
二來你都要比人買得到架 比人感覺到隻球員炒緊上去無人會買

最後都係棄左kane 入左lkk 今晚試試佢

直上d3 d5上d4 果陣 遇到幾個好勁 title唔到 應該開始有阻力

Lkk真心痴線 琴日窄角度 角球頂入。 世界級窩利

打到D7確定升班就冇打
輕輕鬆鬆打SB仲好

可能打得人多 一打電腦覺得好悶 好似罰緊我咁

其實online都好輕鬆既
又可以訓練下EQ

多謝巴打意見
身為曼同中意用開高佬 應該暫時都係lkk行先 後備有隻莫奶達係到 我已經覺得好好用

我e+ 暫時都係搵d buy now 低左成30-40% 個d 買
不過唔係成日有, 可以步成日先有10隻8隻, 賺得唔多

我自己玩英超 試過lkk morata kane
前鋒要射波頂波身位同做支點拎波
lkk係射波頂波身位真係勁到痴撚線
係回波差少少
幾隻裡面
黑卡好達同lkk最好用

d3

都幾肯定84

對面用ddg勁到西咁

但打SB回報高好多倍

黑卡LKK係咪暫時數值一樣？

SB 都係訓練EQ好地方 俾電腦恰

lkk>morata>kane打單箭要走位走直線
kane係呢方面真係太撚慢

係
都唔明點解未if

巴打用咩陣
自問技術麻麻
d3都champ唔到
但打leg既電腦都十拿9穩

係 kane 走直線真係好撚慢
不過finish真係100分

d1 不過升到上去冇意思 pc好難search到綠格玩

伊巴都係咁...
根本無得放直線靠佢走位突破...
大份又慢既單箭頭都係背住龍門頂住...
同其他隊友打下 1-2
一拉到空位就一腳怒射破網

自己覺得lkk同佢finishing都差唔多

收PS4 Coin...有意TG

今朝mon全日最低價 204k入左手

伊巴控傳都好過kane喎
同埋更加高 拎波 身位仲易

有愛
硬係覺得d龍都係睇ea心情

用得黑卡太多真是有handicap
打wl, 射門30次，中26次，全程禁住打，就算單刀可以不停柱邊，中柱，撲到。

但去到尾。唔知做乜。我控緊隻LB。對方好似洛賓咁帶波。中間2件中堅唔知點解會向下走。中門大開比人射。明明無按R1。

依個情況間唔中對壓星隊就會出現，勁痴線。
睇twitch有幾個streamer都日日屌隻game屌到飛起。

仲有是但一邊入完波，之後5分鐘內無比人搶到粒波，衝去禁區射門，必入咁濟，差唔多場場都係咁

今集個系統真是幾差

出if ddg 嘅話 普金會唔會再升

未必架...
我今個星期e1個reward嗡得出名既都係得朗尼
過83既一隻都冇

用黑卡法比安
有時比人射極都唔入
有時一射就入

集集都係咁
後期大家都用就冇事

有咩龍唔係咁

Azp打中堅掂唔掂
得1,78

同意 伊巴都好好用
伊巴要做支點分下波 等機會切入 單對單過人留番比其他人做

online 直上玩到D4 就停左
SB 輕鬆好多
一日打4場左右就夠，之後等星期一開pack 幾爽

琴日開左隻熱刺隻dememle 唔識串
同埋伊巴
已經講緊接近廿萬

打得電腦多
online俾人炒

想問下普金達仔同TOTW/OTW 達仔用落係咪差好遠
無乜見人用普金達仔

Otw heading 93定96 好勁
普金7x

能力已經差一大截啦
黑金能力特別高d

Nainggolan應該食咩卡？ 打4231

如果入 達仔入OTW 定 TOTW 好
好似下場傷好出得返打歐聯

有錢又認為佢攞到sif 咪買otw

我覺得幾好用，仲成日頭鎚入波

入定啲猁 熱人先 隨時出sbc

頂 sb斷左線 直接0分

推

8000做左辛尼特個SBC
出左SON

雙紅都無出
搏d冷門聯仲好

比你估到就唔係EA

咁耐都無promotion pack 想倒錢落海了

幾時會更新SBC啊?

究竟點先可以儲錢買LKK
我啲值錢野都係靠two member pack抽返黎 又無得賣

有呀 icon SBC

做完雷哥, 依家做緊overmars

琴日講個儲錢VARDY 轉LUKAKU 大計已經失敗左 琴晚開包中達子同恩尼斯達, 搞到想賣左本身隊葡國同隻D.SILVA 砌隊433西班牙

點解唔賣走達子同恩尼呀 LKK 真係好癲架 50萬我都肯買

換張loan j下算

我琴日未開pack 前都係咁諗

不過只要你開pack 中到一兩隻好野就夠

有冇d新手都做到嘅sbc

真係垃撚圾game

意假CM hamsik 定marchisio 好?

其實伊巴玩sm都得架..

想問幾時update week5 o既if卡?

開英超人已經夠晒

全部平價野都入一隻 垃圾都炒到天價

要黑卡施華定普金迪布尼好

馬神有埋防守 中場中我會揀佢

打算入定幾隻lichtsteiner 話晒都意甲第一rb 暫時

琴晚抽中麥皮 睇下今期totw有無jesus/fekir先決定麥皮生死

真係咁認為？

入緊 但太平 一隻賺都賺得幾千 諗緊 可能唔買等炒下星期英超貴果堆星好似風險少d

大家覺mbappe好唔好用

Matuidi入得過 個市數量唔算太多

Loyalty係咪開totw force quit 10次就得

對過好似好屈
快+雙槍 唔識mark

佢太慢 不了

Yes

抽到未用 5050緊

Thanks bro
刷完又有得開pack

想砌隊TIKI TAKA玩下

Sbc 玩得嘅都玩左

試用下先囉 咁簡單
卡都有係手喇

咁都係得83， 公平咩？

204000 入到de gea

羅馬82個隻都勁過你呢隻啦

好過冇

0防守陣

League and nation hybrid 最尾個兩個好撚貴

想問下sbc會幾點更新的？

唔計國家隊 暫時大比拼sbc個規律都係2場出四大聯賽 2場出其他 同一聯賽唔會連出2星期

一傳既後衛係咪完全無可能會出？eg walker
想套現筆錢賺幾轉 好過等佢好表現咁 上到23萬

無法甲/法國夾 唔想低chem試玩 今晚試下後入

應該下晝每日任果時更新埋

點解可以見到

英超 穩了

而家都20幾萬30萬喎

即是唔會西德甲

一樣
打 online 好費心力

係呀 就係諗緊第佢好表現出if先賣 定而家套現炒其他人賺幾轉錢

諗住睇下9000樓下有冇 點知見到呢隻 即刻0.01秒禁落去

而家都好價啦 斷估難d升到上400-500k掛

琴日抽到kante 即刻砌隊法國hybrid德甲

你都岩 如果要上400-500k 就要等佢有好表現 唔知幾時

sb d人越打越高分 今個星期elite1會唔會8萬分

想問個陣可以點轉 有70k應該換隻cb先？
到底用morata定耶穌好

做完都係出尻野

沙高換Zap或拜利

十萬budget 有咩改進方案

IF Zuber 放CM嘅話得6chem
有無減弱

我放中場18場入12球

邊個球場最好用

買得otw都係長渣 短炒就唔好買otw

琴晚抽icon crespo 放左九十萬 好似平左

同問，又唔會有d陰影遮住哂嘅

我會放florenzi用cancelo
咁就多2皮用 反正兩個差唔多

中前場otw就梗係長揸
Walker呢張卡短炒一流

英超陣LM可換馬斯亞
CB可換拜利

都係既 最初都諗住長渣 但呢排無其他錢廢時比佢hold住無其他錢炒卡 不過已經賺左9萬 應該甩手炒其他

Le bombonera

依傢coins咩價位

想問一下我試用緊433(4) , 如果用RF打RW位，除左- chemistry仲會唔會有咩影響，會唔會令到佢唔識走位嗰d?

琴日對面個場一半比陰影遮住
要用勁多精神去打。。打完眼到盲

最憎 所以想搵d好嘅球場

做左唔少功課至搵到靚場
今集想搵個又新淨又冇影唔易

短抄有咩推介?

決定左買matuidi hold 1-2星期放 信就跟 之前推介mustafi 同walker d巴打都有買

Le bombonera無影但色水唔太靚, 用緊El Grandioso覺得幾好

100K budget
係咪買matuidi 先？

我嫌佢塊地有黑點 - 草頭？
呢個我都有keep

原本100k budget執下隊波 買馬杜迪
今朝兩場sb入唔到波 走左去買希古恩
點知係更大既伏黎

加多少少買mertens啦
尋日打draft用過真係好撚勁
但可惜我本身隊波要用支點前鋒

玩呢兩個都係開垃圾

If matuidi？

DDG 220k都冇人買

我只炒if

今日個市有d靜

lm

岩岩得閒做左兩個kit 既sbc
fc japan 同 fc korea

有冇巴打用過麥巴比
真係值成20萬?

遲下出黑金ddg d人唔急買

希古恩真係仆街黎
好彩106入112放扣埋稅平手走人
留番d錢等黑卡icardi

頭先我樓上先討論過

untradeable 做黎做乜
原本諗住博下d銀卡 點知見到唔trade得就byeee

艾沙拉維出奇地好用，勁好扭 已經愛上

我就咁多年 都貨咗金
今年冇貨過， 隻game未出嘅時候用手機app 抽到黑卡梅斯達菲， 黑卡葡超防中

之後都幾順暢 抽到過
基亞連尼
伊巴謙莫域
Vardy
Salah
HeHe

我廿萬買，依家打sb 任電腦射我都好放心
反正都唔識守，買個最強嘅龍算

應該係波衫唔trade得je

最強龍 平後衛

untradable果個黃金升級都幾好
抽中rojo kimmich clyne

唔急用就等聖誕
始終83rating唔算難抽

我都中clyne

冇錯 我用samlling 同rojo 咋
後衛唔廢點顯得我隻冬甩咁重要

除非6碼點被人起腳
其他情況佢90%既波都救到

Dembele好貴買唔起

想問4321定4231(2)好用d?

700k budget
買LKK, kdb/pogba?
定星期四抽totw?

今朝唔洗10萬入到手
雖然入到波但好難用 射波又腳軟咁 仲要傷埋
用過幾件意甲ST 都係覺icardi最好用

自己試下

4321 攻擊力應該會強D

4231 防守力應該會強D

用coins抽pack??

仲有無巴打做緊澳洲大比拼個個sbc
全部都7000以上先買到

各位比下意見，執執佢

如果otw walker出到2張if已經係end game閘 呢排曼城咁勁 佢上場又助攻 上次國際賽炒消息都上到30萬 真係出if仲得了

係

叻極咪都係400-500
Zanetti都係480左右 我不如用icon

黑卡艾沙？ 巴打對比costa 同insigne 邊隻最好

jesus 升咩chemistry style 好？

得83速 你慢慢

用過黑卡 好扭係好扭 但完全冇身型
人地啲閘/中堅一下食落黎彈到幾尺遠

唔做啦個價都痴線

賣coins 1300 100萬
Tg

企係做埋就有個金銀球員包 好吸引

直接拎D錢去買球員仲好

如果做埋要用多兩萬幾起碼

用咁多錢又中唔到好野

同拎錢去抽幾包7500冇分別

Ps4

果兩隊姐

咁又係 我岩岩用左一萬蚊左右做左其餘個三個 差澳洲個個唔做

有冇巴打試過買coin清零之後 隔一個月再買
如果比佢再捉 會點？

reset你個club 再捉就ban

嚴重既話你d球員會gg

Costa好用好多
法老仲要單蹄

第1次 清coins 第2次 reset成個球會 第3次 ban ac

咁第一次買夠幾百萬再買晒保值卡先

買Fifa point打左底先啦

我買左4000蚊fifa point到
早幾日買左100萬 都比佢check到 清左coin
好彩我買哂野 比佢清左萬零蚊
宜家心郁郁又想買
Btw 下年係咪又重新count過？

我都買左40000fifa point
尋日買左15萬無事
出新totw嘅話買80萬coins
想買多都無

100萬你用咩卡trade?

淨係ban 1年 我14試過冇買fifa就買coins 第一次直接ban左 之後幾年用返同1個ac買Fifa poins打底先 再買coins都冇事

有無人放緊$10-$12 10k啊
好想買coins用

但market冇得search名
係咪要逐頁逐頁慢慢搵 ？
係咪2個都係金場 ？

睇幾頁就有唔難搵

其實買coins係點交易

普金賣10000
實收9500

黑卡 50000一張
可能下次用幾大萬個d黑卡會安全d

我上次買15萬
就放左15隻普金10000
加一隻普金5000

咁你都要20張廢黑
邊有咁多

有膽色 我就唔敢過coins用普金

PS4 ?

打生打死，終於喺完wl前成功登上。。。。銀2
你地射波會係R1燙射L2勁射定普通射門？
成日俾人撲晒，連單刀都係咁，好灰

第一次買都係coins清零加警告啫

都係咁樣

普金先唔check

Switch

用普金好似好危險

試下禁兩下射地波遠柱

無事

用廢黑就快少少囉😂😂

禁區外 左翼射燙射易入 右腳響右邊禁區外就勁射埋去

單刀射地波穩陣好多 兩下正方形

點解

課金買fifa point抽到頹哂果陣真係想博下

9up 咋
Btw 尋日買真係無事

黎緊又要打wl資格賽時試下先

我就是例子
一收coin即買ddg

我就真係第一次聽
不嬲過coins都係用if

課過金 又交收得醒既話無咁易有事既

過幾日派完彩，買隻kane返黎試下先

因為上年開始有sbc 暗銀銅都炒到上1萬 暗金賣1萬ea反而唔check 但廢黑金賣到幾萬 十萬就易check

感覺上用d比較值錢既卡trade會安全d

諗住試下gold upgrade
中左保方

又賣唔到又用唔到

x2

課你幾萬pt
買百幾萬coins唔過份
唔好ban我

巴打除左左後買馬細佬，仲點補強好？有隻dybala賣緊應該最後有500k，買基士文/拉膠？定中場再汁汁好

Varane
De Gea

用varane點用ddg

如果個賣家放完coins
再send email去ea 話自己按錯左buy now
場戲夠唔夠真

根住賣方收番d coins 買方以為買coins比ea發現所以清左coins 計劃通

世界大騙案

我都係咁諗 比條生路行下 最多遲下又課返d比你
Btw 點為之交收得醒

varane實用過拉膠？我都好想用ddg 對親射極都射唔入

屌你老母EA 幾時FIX 個LEVEL唔升既問題

Wl league d獎勵借幾時派架？？

比如過30萬既話唔好用30張10k人囉
用3張中價if過已經得
兩三張咁過好少奶嘢 禁錯價時有發生

新一輪totw後

即係啱啱完左個輪wl要幾日後先拎得？

我尋日同一個人禁錯15次 10000buy now畀我
諗番都覺得誇

禮拜四 凌晨2點啊

個人經驗用乜都係會警告，pc版，ps版都警告過哂
利申：有課金幾k以上，都係會警告
而且警告好快清0 二小時內會有動作
所以買幾百萬想抽野千祈唔好咁做，跟本冇時間比你抽
計好數買球員，你預你一次過買哂d球員既就見意你買
記得預自己只得一次機會

利申: 上年買過3次COIN....清左一次only

請問買coins邊到最平，見過巴打話淘寶唔平，伊到巴打放仲平

新手冇錢陣

近排電腦好鐘意兩邊切入等龍門出黎再傳中射空門
有咩方法應對

我比人清左一次 係咪已經冇機會

控個中堅MARK住對手個中鋒 再禁R1叫自己個閘MARK 對面隻翼

用左一百萬仲唔夠？

仲有一招地波燙射
好似平時禁區內近距離燙射咁，但㩒2吓射波
起到腳嘅話必入咁濟
可以試吓

我上次清左一次....再買多2次都冇事

Lw放Rw位最高得7 chem?

上氣割草射好易入
唔知點解今氣唔work 仲試緊

同埋我17㩒R1射波入硬
今年就算單刀都唔入 係唔係我問題

R1+射 都7成入
如果對面個龍行出左幾步 就100%入

係冇身型，但扭波極易極輕鬆 扭完爆開佢追都追唔到，今集cb 仲要勁遲鈍 真係睇住黎食

總之就好撚爽

因為改弱咗新距離嘅燙射
禁區內又想燙射嘅話試吓R1+㩒2吓正方，變地波燙射
易入好多
當然遠射嘅話就唔得

我想買多200萬

岩岩入左if matuidi 18.7k 捕唔到特別平既貨 廢時晒時間了

暫時出過既精選心水:
If mustafi 44k in >>> 83k out
Otw walker 140k in >> 23.3k out
If matuidi 18.7k >>預計1-2星期放

葡超黑腸 danilo pereira nif有冇巴打用？
玩左10場打4231 cdm

明明得68 pace但似75
又唔頓唔重身完全唔似83kg 6尺2
感覺重靈活過fabinho

食backbone
99 strength
93 aggression
92 short pass 9傳半個場都得

好用到唔信

佢隊友果隻 83 Adrien silva 做咩會升爆30k 都一張都冇？又唔係if sbc 之類原因...
有冇人知咩事？

點解揀E隻?

其實真係幾十萬就有...
巴打加油

幾十萬non trade呀 諗清楚 係諗住用成年先好換 佢又冇時限

今集禁區頂燙射好弱 上集好易入

明顯上年太屈 平衡返

呢個好野....意甲冇咩中場夠佢硬....應該有得炒

有冇人覺得連迪洛夫勁好用

覺得佢keep住有需求 暫時意甲 防守最高又有速度身位 得nainggolan叫左同佢差唔多 自己入貨順便分享下 炒無必賺 等錢洗既話唔好買

今集禁區頂半圓既兩邊射遠柱都好易入, 同上集既燙射差唔多命中率

真係勁果D icon就唔會幾十萬, 睇下迪比亞路就知
不過如果200萬做到prime大細哨 比利 點都狗衝

係咪得我將R1同R2調轉

應該冇可能200萬做到

未抽過好野，最貴果隻都係賣到2萬
雖然一直有玩開fifa,技術叫ok,上網同人打唔差太遠 但冇錢買自己鍾意既球員玩到好頹

屌啦星琴晚打sb個拿卡隊
成場拿卡冇出過黎
瘋狂比 比利+癲佬+美斯+c朗強姦
仲有個享利係咁chok遠柱死角屈9我
龍門得個睇字

只勸咁多位買coins玩家一次，
1）買coins 有比人ban既風險 （一次機會）
2）買coins 唔好簡comfort trade，ea會直ban
3）放人唔好放金人（普金都唔得），最好銀銅卡，每張張一萬。

電腦射門既軌跡不能作準 全部自動導航

放

新手一問 第三點唔明
利申想買一次

好難講, 但300萬就真係不了

OTW bruma做乜升左咁多

黑細梅我71k 入， 好唔好hold 多陣先放

第2勁果張都300幾萬啦 佢出sbc係出最勁果個版本 點會200萬比你做到 仆街ea邊有咁好死 上年d sbc勁人全部貴過本身差唔多數值既if

睇你急唔急錢用
因為我入果陣無其他if cb。其實而家都升到咁上下 好難再上 要顧慮既係怕有d更好用既if cb 佢就有可能跌少少 但放心 呢d if卡 無咩可能跌到71k 跌都係跌幾千

睇過下個陣，記得好似直頭冇拿卡

華拉尼vs拉膠
基士文vs So9

大家會簡咩

華拉尼
基士文

銅卡先易出事 唔好放生矣啦

唔該巴打

咁我換哂佢了

我覺得Umtiti會好過碧基
夾埋華拉尼，2個法國CB
龍門可以轉洛里斯
我係咁

agger

幾十張銅卡10000咁放
真係當ea傻

正wor咁我就唔洗用拿華斯 唔該巴打

買coins 原理就係你放球員卡set 天價，用特定時間同bid price 做標記，放coins 既人就將你放既卡全部buy it now.

如果你放既卡全部「熱門」/黑卡又比人用天價買晒，ea 系統會自動懷疑。
但唔知咩原因，炒銀銅卡冇事

黑卡都唔好buy now bid等左一鐘最安全 最多買多幾張黑卡做

Are you sure ?

講咁多 有無人放coins啊
500蚊收400K 有無人肯

用完, 同 ST比利夾唔錯!

一陣課FIFA POINT, 有機會youtube steaming!
睇下中咩好野!

nif matuidi呢? 我見市場都少

出緊IF梗係少啦

玩到有陰影
14玩到而家未試過D10攞唔到title
仲要SB派彩咁正

是 187k 吧？

係喎，唔記得左

課還課
提一提大家
隻game得一年命
全icon隊都係玩一年
所以真係量力而為

500你攞去俾乞衣啦

有無獌可以講講89雲達沙的用後感？
會否勁過ddg ?

洗你提咩
唔通去借財仔玩？

fut champ?
星期六日online打40場

400k正常係幾多？ 抽中完dybala賣走有400k不過去左買griezman

純分享
希望過多幾日買到大力神 (等跌價)

想問一下我試用緊433(4) , 如果用RF打RW位，除左- chemistry仲會唔會有咩影響，會唔會令到佢唔識走位嗰d?
手快快買左隻mk仔係RF但我又打4231/433(4)

淘寶做緊0.9 10k
有d巴打放緊1.3
我收呢個價都乞衣 傻撚左？
反正都預人會還價

麥皮食hawk定sniper好？

你去淘寶啦傻西

想問下有啲咩人好炒(ps4)

德甲超平價中場有冇好介紹 得10k

出緊if 個市無貨好難唔少 nif無肉食

係係sorry

傻鳩 而家d人都係放緊13蚊
你條傻閪想放20蚊定30蚊啊

師兄，我呢隊波可以點加強

多左人SB因為今年SB獎品都唔差
鐘意online會繼續online
鐘意單機就玩SB
各有各玩姐

反而draft mode今年少玩 對比起好似唔算吸引

所以我打SB唔打呢個

岩岩砌好隊波
今個禮拜諗住入地獄試一試

清零左一次唔敢再博 課幾十萬無乜力，課幾百萬之後即刻比佢reset就真係喊出黎

收過信就唔好博喇，除非開新帳（成個fifa登入開新）

巴打加油，連贏四場真係好講個氣勢

所以第一次要去盡佢

(其實夠時間打晒兩個，不過真係會手指抽筋 )

咁原來你先係乞衣
個個放緊13
姐係400k 520
你都好意思問400k 500得唔得？
小學生第一次課金唔捨得？

莫講話我無咁多時間
有都唔會咁打法
我唔係人生只有fifa

Fifa 19 我一定情願遲少少玩，忍手一次過買一千幾百萬，好過抽野比ea呃鳩錢，自問真係黑，課成皮野抽返黎賣哂既課員都唔知有有二百萬

無撚聊啦你
差果20蚊都有得講 真係傻閪一個

訓少啲就ok嘅
好似我上個禮拜 禮拜六晚同禮拜日下半日都出左街
咁岩wl又可以打到星期一
先攝到時間打晒40場wl sb就打淨3場

前場咁多靚野 但後防一般般
都係換例牌個幾隻後防

換左2隻中堅先啦

差果20蚊你都要周圍問？
你唔撚係乞衣係咩？

服左你 實中唔少好野啦

課左8500路過

咁有錢

又點撚樣周圍問
我得呢一個reply係話500收
發覺你真係傻㗎喎

買唔起legend = 中產咋

點補強好?

英超有乜靚中堅

巴打如果上次炒息消300k走隻walker仲爽 我都冇走到

玩online 啲撚樣咁無品 再玩電視我都驚打爆

最勁就雲迪克 拜利 雷斯

我都想呀巴打
sb傑1兩包夾埋一次電視機係joao mario
禮拜4佢應該夠膽金2都派辣殺比我

拜利 Azp 魯迪加 van dijk呢d囉

想問下sb 壓星
4星同4星半打5星 分別係幾多倍數？

愈無品就愈練到eq
唯有當練吓心理質素

其實唔等錢炒其他野真係可以hold下 總有一星期會if 再有好似上次咁既機會我都會hold 賺大錢
今日放因爲諗住想有筆錢滾大佢 廢時因為hold佢攪到無錢炒卡

練到eq 就係 但練唔到就棄game
我都係上個禮拜先開始玩sb 又幾過引 由職業級開始打到上傳奇而家

我上星期賣18蚊一萬

咁快跌到1蚊1k

d人玻璃心唔輸得
（利申：我都係）

閪server
閪gameplay
閪人

我諗都要十幾萬買隻hero salah 再放75萬
兩下百二萬

贏電腦冇咩感覺
好似返工為開pack咁

我都無遇過幾多個無品嘅
玩左百幾場都係得一兩個reply 慶祝撚

sb最後一場輸左比傳奇

痴鳩線
奧超已經炒緊

頭30w 金人 後120萬黑卡

d1冠軍最後一場係咪特別難打

電腦瘋狂追和 3:3 4:4

有冇lloris用後感 之前都見有人屌佢廢 我本身都用緊華拉尼umtiti navas 所以睇下轉唔轉埋佢

聯賽sbc獎勵係咪得最後果張卡係untradeable
入面送果d卡包抽既卡交唔交易到?

想買1500k 買張hero美斯

Rubbish

有無人用過基沙文 好唔好用

我本身自用 諗住佢出硬 爽返幾場睇下點先 點知冇出

你地覺唔覺得抽返黎既龍門 自用
係好過買番黎個啲？

9同10 chem既分別
真係咁明顯

有D skill move係對人先有用
對電腦會比佢笑 佢企定定截你波

用咩黑卡？
有無ban？

一早入左貨

有少少野想問
Otw係咪出if嘅話 能力就會升？

8500有咩巴打？

買返黎踢10場已經10chem啦

Yes keep住update

奧超有咩好炒？

意甲4231中場用緊marchisio&matudi
cam位用咩好？ 100k budget
係咪hamsik最好

Sbc
好彩果兩各有兩隻

自用會等到啦 我等錢洗所以先套現可以保證有收入

黎緊有打呲

加埋Glove
好多神救

奧超英文係？

電腦d無敵時間 再加個神龍
4球6－8碼波都救到

仲有邊兩隊thanks

Ozil

唉屌玩sb 又俾電腦撚狗咁撚
不如咁啦，你想贏嘅你出聲啦
唔好搞到我咁辛苦你入一球我追一球，好撚累呀

有新sbc 睇唔到

都係大家估 萬一唔中就係咁先

Ea見有人炒 分分鐘唔出 當我地玩家狗咁撚

米蘭打比 雙紅會都可以唔出
呢啲真係睇你博唔博得中

willian 好用定mk恩好用D

Mk

ben yedder好唔好用
買左muriel好麻麻

我覺得似美職

你地隻 沙拿放左定放右？ 放起右面好似麻麻地

咁你入到game禁2翼交換咪得

好撚好用
重炮

意甲 napoli vs inter milan

土超 加拉搭沙雷 vs 費倫巴治

幾時有新

Sb 電腦有咩特別弱點
用正常打法根本攻唔入

何sir支停插
真係萬試萬靈

未聽過 咩黎

屌你老母咩水貨

呢d似wo 次級聯賽話題大戰

頭已側，sorry

奧超
趁有價放撚晒佢先

想問咩位要先補強？
筆直100k
唔記得左ea PW 入唔到app

中堅
華拉尼，Umtiti
龍可以轉法甲個Ruffier，有錢嘅話就轉洛里斯

可以唔要Muriel
Ben Yedder打前鋒
買Asensio打攻中

有kross

新手任出
冇得賣錢嗰d黎

大家用咩陣打sb 用番平時打online隊波？

好想瘋狂同電腦假對攻

0興趣打電腦

kroos同影帝呢類好唔好用，
或者問應該點用

唔好陷入主攻陷阱

打到燥
我15射10中
對手10射6中
輸6-1
真係要停一停

見到咁慢唔敢買

鏟咗對面個箭咀先算 舊野好礙眼

講真玩咁多年
都唔係唔知隻GAME有劇本
FIFA 要你輸
你點都會輸

其實就算知都會想上黎呻兩句

你岩
好彩對手都唔串又唔係打得西
如果唔係仲燥

Kroos快好多 傳射好勁 影帝就...

佢攻唔入wo

對面打得西仲好 輸到咁可以afk dum鳩佢

新手應該抽包定買人

買人

烏龜同蝸牛既分別
真心唔岩用

點解WL 金3 都仲要打每日錦標賽???
FIFA 18 改左RULE?

未派彩咋放心

係咪星期5先派？

lb 同前鋒
又要宣揚下隻if zaza好好用

d4 online 比人屌打

用打sb 果隊波打online 好似唔識入波咁

個gameplay慢到被迫鬥妹

人係難打d 唔同節奏 慣左冷靜d就ok

想問下sbc幾時更新一次
我第一次玩ut

有無拿卡用後感

有邊d位要升級？得100k

梅轉做雲迪克

你可以睇返d SBC幾時完
佢既完結 代表有新既sbc開始
或者凌晨一點鐘出

我會換走隻son

想問下各位

以往兩集玩c朗 bale呢類硬爆有身位有遠射類型既球員 經常性都會爆到禁區頂cup大位推多兩步怒ban 或者精準射球拉去遠射 唔敢話必入但起馬有機或者對面龍門係飛撲落底線出街有角球

今集是咪fifa修訂左呢類玩法冇咁易入？
同樣咁做 就算係邊線爆開左對面隻閘 一cup入中路佢隻閘都可以壓返實你 或者中堅補位輕鬆bom開你隻c朗呢類大舊人
好喇比你射到 對面隻龍都係輕鬆接實

簡單啲講以前集數咁玩 十球入六 七球
今集玩到暫時我真係未入過
打到咁長再諗起上面咁1999既野就係洛賓的軌跡

定我太廢
玩開world class

銀2
打完金3仲有差唔多十場剩

有冇巴打答到我

有冇機出阿積士對飛燕諾

勁

唔覺有咩問題

你又有屍朗又巴利 已經爆機。

futbin 你search 你耍搵個球員 佢show 到比你睇佢打咩位有幾多能力值

有冇巴打陪我炒卡

本人用緊黑卡拿卡
很靈活
射術我就食左finish 都幾穩定

叻啦

巴打會換邊隻？
我見佢有h/h 同左右腳

Mane食 finisher 好定hawk 好似已經夠快

入好曬貨啦bro

買左10件到玩下

thx bro

岩岩先有錢炒 買咩好 全部同一張卡算

你食轉位卡咪得

阿古路應該食邊張卡好？

不過我對佢唔同位既rating有保留 好似cdm咁 passing佔好大比重 食左powerhouse既cdm rating會好過食anchor 但我會寧願個防中跑得快左同硬淨左

金3有乜咁勁食9人

我用緊山神 不過你得100k 可以試下sane

佢好爆得

點解金拿卡同金LKK差唔多價
但otw 拿卡同LKK差咁遠

文尼個價係咪唔會跌返落黎？

因為lkk基本上一定會if

澳職係咪臨尾執有機

Offline同fd打開所以我就冇咩野 雖然好多人都屌

廿萬Budget 有咩好選擇

龍門chem style是咪冇得睇實際加幾多 我見futbin冇得揀

Semedo, Umtiti又平又正

點解施華咁好用 但係咁平

有冇巴打用過IF Lichtsteiner?
用緊普通版同Cancelo輪換緊
普金Florenzi升到同佢一樣價我寧願用黑卡

大胃施華？

普金 florenzi 好勁喎

真

以之前經驗 平均課800-1000 大概可以抽到咩質素既球員

用緊英超對4-1-2-1-2 st 用lukaku搭咩好

抽無平均可言

做緊SBC, 個陣點樣上chem 86?????
除左租借個D，其他球員都打左10場以上

課幾多平均都係後悔

70幾果d唔該拎走佢 起馬全部84以上

球員數值都會影響 chem????

佢差chem咋喎

租借交撚到咩

睇錯 不過你租借都做唔到 連多d線咪高chem d

唔好玩啦ching 租借果啲唔可以拎黎做sbc,你果幾個仲要90，92 你放棄吧啦 或者成個陣換哂佢

如果租借卡做到sbc就天下大亂

算吧啦
由佢地strong hold

1過左sbc就變地地泥 咪由班仆街炒家慢慢hold

但我諗左好耐 咁樣連到最多, ching有冇idea?

意甲個隻mertens 有無人用緊？

有咩意見

你點諗爆頭租果堆你都買唔起，砍掉重練吧

係我半價都照出

冇身位
靈活射波勁

今朝抽到兩隻放出去都比人一萬秒殺

防反陣有咩推介
.求戰術 陣式

德甲右翼有無推介 除左洛賓

馬迪爾 到底貴係邊，R哂頭用極唔覺勁

5221 park the bus
一搶到波即刻大腳轉邊
跑

用緊 埸埸入波

Sane 真係值呢個價...
好用到不得了!

玩跑狗 one two就勁 場場要我封傳球路線勁煩

現家用緊古天奴打翼場場都好似失左蹤咁
..想賣佢換馬斯亞返黎

Bellarabi
除左體力差都唔錯

用緊 射波廢到仆街

想問下之前話米希達恩好好用既手足
你地係點樣用法?
我仲摸索緊

可能佢得3星wf 下下cut in 都唔中龍

有冇人長load 設定同步中 入唔到game

咪係囉
莫講話mel個2張
金色個幾張都好頭痕

X2

講陣間就夠鐘 變返垃圾

左右腳 有SM 射波走位FINFISHING

4張金卡2萬 2張澳職2萬 仲要帶幾張cb位澳職又幾千

4萬幾做個任 我睇唔透

Yamro
用慣左射波屈機

金球員有限死澳職咩
我夾啲阿根廷佬咋喎

玩佢都係爆底傳波啦ching

係幾好用 左右腳都射得 cut in 左腳射又得

右腳勁ban又得 得左

係咪村屋網上行

入左個炒卡群，人地150至800買入，衰極有限，仲有啲人心急做左三個任，再唔做又係變垃圾
我認同會跌，但跌多少又係一回事

好
我再試下先

有個英超澳洲龍，攞佢黎做串連平好多

例子
跟本就唔洗一定要澳職金人

其實過1萬都已經唔抵做 唔好講三 四萬

依幾個sbc你地係咪會做哂？

開局好幫手，真係出好野

屌你啱啱打左場無龍門 有無人試過

有冇人手機版開唔到

same

有冇話點樣最平最快去完成 ？

Futbin，見有啲變貴左就換一換

用咩陣打BATTLE 電腦LEGEND最好阿
打到火

一個勁龍保全家 換左紐亞未輸過

講下用咩陣+點打阿
打到迷失左, 越玩越廢咁

比ea清左coins

勸大家第一次買coins 買大d

跟住即刻用哂佢 之後唔再買coins

咁就最安全

我自己都課左2000都照比佢清
唔好聽人講話有課金會無事

不嬲之前都會清, 第2次就會reset你隊波,乜野球員都無晒

講完mk點用 即刻上網打第一場d3 15分鐘入左三粒

等登儲左一堆

姐係一年買一次?

對

幾點出?

求評
4321 轉做 而家433（5）之後個form好似穩固左
但係兩隻翼好似離龍門有啲遠 有冇辦法？

解SBC 一問。
足球員忠誠度，我可唔可以一入GAME 就放棄比賽咁樣解？

全部都係蝕

會唔會出歐霸
或者美職聯季後賽

角色 戰術set 潛入後方

呢幾個好野黎 試過連中梅拿同OTW占士

見d人未出已經開始炒 成千蚊張

上次出Kane 之前 米禾爾啲人炒到2千以上，結果蟹晒

可不可以

開波之後就可以

謝樓主。
唔係打完十場都天光了

最勁個次 83 龍門 西班牙

閒時全部聯賽執d平卡返黎 費事下下食炒價 入定哂美職 日職 韓職 奧超 蘇超 差唔多全部買一張

睇運，做晒出垃圾，完全唔值錢，最貴2/3k

我廢嘛

玩緊意甲，有40萬，應該買dybala定尼恩高蘭先好

Sbc中黑尼馬 sbc好有良心 認真下集可以買定十幾個ac 每個ac做哂sbc抽人再賣幣 當psn 38蚊 你抽中華dee已經回本

你點過coins 分享下

買左大啦巴先 傳得 走位得 射波得 我諗我唔會賣佢長留意甲....

if eriksen用落唔似廿幾萬咁貴
lallana仲順咁

堆萬聖節卡係咪真事
文迪都90

黑尼馬
即刻做先！！

伊巴食咩卡好

冇咗啦

咁洗唔洗set中間切入？
同埋個陣有冇位要執？

邊有咁易中呢啲

邊度睇？ 有冇圖

我正式宣佈 用聖西路做主場既都係狗

Pedro數值幾好,但用落好像麻麻地,無體能
有無英超RW好介紹？

往年黎講 萬聖節卡會係萬聖節期間好拎勁 過咗萬聖節就會變到比金卡高1~2點

荷甲都開始炒

Dybala啦 唔好買希古恩就得
同真人一鳩樣 單刀十球8球唔入 嬲L到

派錢

假圖？正常佢最少會有130k

我會揀尼恩
dybala有mertens頂替
尼恩冇

有時webapp d錢要等陣先加返

黑卡爆炸加sha真係勁到痴線

手上有張普金Matuidi，而家值78000左右，而家放左佢跟住等新嘅今個星期totw出再買返，係咪明智？

用盧卡古打左幾場
我覺得finish爭kane 少少少少
但其他方面係贏晒 身位 速度 靈活
好癲

期期六合彩都有人中
祝你好運
我做晒先得隻if brozovic

仲有1分鐘 更新MARQUEE UP

萬聖節卡會限時upgrade 過左11月1日會回復原狀 同if卡差唔多

哈哈 土超無出

出左promo pack wor

Mls 荷甲 法甲

ALL IN左美職 FAT FAT

打返tournament 即遇賤種
即佢地生仔冇屎忽

中左法甲荷甲

其實大比拚抵唔抵做

玩邊pack抵屌
促銷250point 6日
300point 24小時

一開包中左世三

300point

垃圾EA,抽左3pack promo pack乜柒都冇

好彩psn 回贈左D 錢比我用黎抽

炒卡係咪最好set理想價再set最低價等佢地bid

買左百幾張美職 fat fat

終於入咗Hehe
佢射波係咪唔可以用finesse shot

有鬼用咩送銀卡pack

個幾間sbc要嘅球會咭立即炒到頂

點都估唔到佢又開英甲

解組別4個一定要做

我見荷甲個兩隊好平

炒唔起wo, 條件咁簡單, 買都唔洗買都已經做晒

不過出promotion pack果下又引人課金......今次個pack好吸引

其實今次個pack都係麻麻地
除非你急要想抽人
唔係可以等佢出12/24個閃金球員pack

Total只係用左4000金買隻英冠人就解曬

有咩好既otw抵入定

今次啲sbc好易

易咪好囉 唔洗食炒價

中左最廢個張紫卡 巴拿馬

多謝大戶

幾時出下期totw

抽哂5個包 無一張過一千

....

做完

出左張羅馬CB 賺皮幾

頭先online season玩左場6-6
究竟玩緊咩

防守真係好難
都已經唔出腳
但人地又猜得又扭得
真係防唔到
有冇爸打有教學
上網睇完片都唔係好明

jesus而家放定hold多陣好

PROMO包好撚伏

抽晒15個限時包 得幾隻賣到萬幾蚊既人 梅斯達菲3隻ON撚9

十五包中sane 哥斯尼 漢丹高域 Icardi 賀維迪思

我覺得應該等聽日先抽, 反正聽日有新totw

中咗mane

做完 得張雞hill

10k唔洗做完
但得張firmino...

屌 點先可以係手機trade球員
做曬新手目標都未得

Hold，聽日有機會出totw

想請教下係邊一個啊

岩岩有冇人用4500買左我隻iniesta,屌，我標45000直買價，個系統變左4500.屌，俾人買撚左

痴線mane9萬就有隻

今個星期既sbc 垃圾

今集好多呢啲悲劇 不過都係lkk 130萬變13萬慘啲

之前有巴打，40000買左基沙文，
唉，send左email去ea，唔知有冇用

10萬買左覺得自己蠢了

SBC易又點 又中垃圾
最勁得隻馬昆奴斯

你地覺得今集咩陣最好用

90500入左隻 賣垃圾兒子走

屌你老母 0秒完先講bid唔到

玩sb真係玩壞手勢
我sb打legend 10場贏9場到
打fut champion 都未試過贏到wl資格

唔想玩all black fc 但孫狗真係廢到

Sane又得3星技能動作 son又成日潛水 mane反而好用 左mane 右史達0

其實伊巴應該要打咩陣先勁？
求玩法

我試推10萬起錶

琴晚開mega中左夏神
而家放埋山神就有600k
有冇炒家有卡推薦

x2
打慣sb覺得online好難打

好老實11個都要換

洗左3皮開垃圾

全部換晒icons啦

其實又唔係咁差
中場都可以
換右翼先

一野打左9場sb 岩岩去打online season d9都可以輸左場 同電腦妹左幾個鐘俾人撞勁唔慣

琴日連輸3場sb

意假陣抽中保方 用緊當拿隆馬幾好用
放唔放好

Season只係可以當練習下，futchamp先係真正既戰場 打左七個season，champ左6個，wl都係贏得17場

手機app搞咩又入唔到

正常

今日wl派彩？
啲人跌晒價

Reinstall都唔得
話咩problem connect to EA server
想做sbc都唔比

想問下幾點知有新totw

咁奇怪....

淨係買左隻美職人，其他一早入定哂
手上仲有50隻荷甲/法甲，少少地賺dd

無上次咁多

咩冇上次咁多

有無得手機課金

無
一定要開機課

今晚返去課抽十五包先

尋日入奧超個d

都話咁易比你估到就唔係EA

我諗應該係sony 果d要抽水...
所以ea set 到一定要開返機先課到...
如果ea 經web app 或者mobile app 課到...
sony 就無得抽水了

基本上齊人..開始儲錢買亨利

今集未用過藍斯
好用嗎？

我最貴剛剛好一千，Dier

好似個個都話伏

荷甲d人已經1k up了

我搵佢打防中 還好

promopack都唔係話超值 都普通抽金PACK無分別
可能分開抽兩次7500機會仲大D

最尾都係睇運
我開左ozil開左hazard

如果想買隻普金messi 係唔係應該聽日先買？
出紫卡之前賣緊95萬左右，而家炒到110萬

其實個promo pack好伏 6金6銀3rare 張rare卡隨時去曬啲銀卡到

等出all gold rare pack

多謝提供方法
不過我又未到咁急
睇下其他師兄急住課就搞吧

今次個SBC真係佛心黎
有兩個唔洗睇rating d銅卡終於有D著落

留左10包卡, 等出新TOTW就抽

今次幾千做晒 不過開晒d包得asensio同張hunter卡

紫卡Salah十三萬入唔入得過？

咁易做？
我都想快做入唔到個app

唔係好搵到

幾件用唔慣 又平手放唔甩

曬鳩我二萬五，我屌佢老味
以後唔抽卡

洗左6300 做曬4個SBC, 5個包抽得隻STERLING

回本啦 仲想點

有冇人網頁版成日彈出去
要再登入

打sb打到燥燥地拎左40k開pack
乜都無

邊個位有pack買

黑卡brozovic 國米cam 有冇巴打打用過有冇食評

好洗好用

我要錢呀 我要買LUKAKU

Marquee Matchups

叫做值回票價

PS4賣 900k 唔包稅
$1100

抽左十pack jumbo得隻曼聯右閘

呢個價黎講算係唔錯
尤其意甲勁既cam唔多

等點卡伊卡迪同音樂比利
音樂比利睇figure好似好啲